會員永離六道話環保撚公審人唔協助人環保係無問題

所以我話返佢都冇問題

永離六道講野雙重標準
無point
自以為好醒

原post

環保撚自攜食物盒買外賣 店員端出8個發泡膠盒：你自己夾入盒啦

六道表示屈鳩人講過野唔需要證據證明對方講過係公說公有理。

認為會員六道曾經自認係on9弱智+低能請正評。認為佢無講過請負皮

條友自己係度匿名梗係唔怕人開post話佢
唔似得阿姐係邊間鋪做都通晒天